唔係香港想課裝備

想課比前線巴絲打啊
依家係侵侵地頭住緊 由amazon寄過嚟用侵侵地頭卡買裝備比你地但係唔知寄去邊有無連登仔可以指點下

啱啱係吹水台開過可能時事台呢邊人多啲再po多次

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行